
const questions = [
    { id: 1, questionText: "Quel est votre budget?", answer: "Paris" },
    { id: 2, questionText: "Pour quelle occasion faites vous ce cadeau ?", answer: "Léonard de Vinci" },
    { id: 3, questionText: "Quelle relation avez vous avec le destinataire du cadeau", answer: "Oxygène" },
    { id: 4, questionText: "Quel est le sexe du destinataire ?", answer: "Jupiter" },
    { id: 5, questionText: "Quel est l'âge du destinataire ?", answer: "Victor Hugo" },
    { id: 6, questionText: "Quel type de cadeau cherchez vous ?", answer: "Rome" },
    { id: 7, questionText: "Le destinataire a t il l'une de ces passions ?", answer: "1969" },
    { id: 8, questionText: "Quels sont les cadeaux les plus pertinents selon vous ?", answer: "Le Nil" },
    { id: 9, questionText: "Quels cadeaux pourriez vous offrir?", answer: "Albert Einstein" },
    { id: 10, questionText: "A t il deja ce cadeau ?", answer: "Chine" },
    { id: 11, questionText: "Etes vous satisfait ?", answer: "Chine" },
    { id: 12, questionText: "Chechez vous un cadeau pratique ?", answer: "Chine" }
  ];
  
export default questions;